12歲小女友不願張開雙腿做愛 37歲男竟拿藤條狠抽屁股逼就範

社會中心／台中報導

一名在大陸工作的37歲男子阿新在交友網站愛情公寓認識了自稱高中生的少女小愛（皆為化名），後來相談甚歡變成為男女朋友，但他卻在發生性行為時，因為少女不張開腿，拿藤條抽打屁股，完事後又痛毆打臉部，挨告後被台中高分院依姦淫幼女罪將他判刑4年6月、依傷害罪判刑4月。

據判決書，阿新在104年8月透過網路愛情公寓認識小愛，雙方以LINE或微信相互聯絡，後來便成為男女朋友，105年2月4日他騎機車到女方住家附近見面，並約好隔天一起吃早餐，但他隔天卻是騎車把人載回家，趁著少女對愛情充滿憧憬，經過同意後抱上床發生性關係，但女方又突然不願張開雙腿，他竟氣得用藤條毆打對方，導致小愛左臀、右臀各有瘀血，留下10公分長的傷痕。

2人後來在客廳休息，但又再次發生性關係，阿新更強行將下體塞入女方口中，但完事後他又把小愛的臉打到紅腫，直到女方家人打電話來發現不對勁，報警才循線查獲。

阿新挨告後，雖然承認有跟少女上床，但強調沒有違背女方意願，「我們在網路上認識很久，返台是為專程找她，就可以看出她是同意，而且她開頭說要嫁給我，所以我們是合意性交」，並稱少女自稱是高中生，有問說為何臉書只有國中、小的資料，但她說高中就不用臉書了，也就沒多做詢問，並稱小愛說家裡沒錢，有從事援交工作，至於會打人是因為女方不肯把腿張開，也是對方建議打的。

法官審理後認為，小愛身高僅145公分、體重40公斤，身材未發育完成，整個人看起來也非常稚嫩，在加上言談舉止也不成熟，應可輕易辨別少女相當年輕，痛批阿新為逞一己私慾侵犯小愛，還動手傷人，因此依姦淫幼女罪將他判刑4年6月、依傷害罪判刑4月。

台中+1分

冇入波gif硬係差減啲野

12歲先4年

此風不可長

CLS

cls